39歲關智斌魔鬼式操肌再玩濕身誘惑 唯美寫真集《尋蝶戀花》

sexy！

39歲 陳冠希

淫蕩收場 就！係！咁！

仆你個街 龍心嚟嘅喂

moto

入行十七年，由歌手發展到演員，他對工作全情投入，由內至外都一直保持完美狀態，靚仔樣固然要keep，身材亦唔可以忽視。自26歲出過《尋找美惠》寫真集後，他一直念念不忘，去年開完紅館個唱，他開始著手籌備和策劃新的寫真集，終於在2020這個盛夏推出《尋蝶戀花》。

寫真集除了以騷肌作賣點外，團隊更遠赴日本取景拍攝，靚仔Kenny濕身chok樣，令粉絲相當期待。

以健康生活為主題的實體寫真集《尋蝶戀花》，內有87頁圖片和文字，因受疫情影響於網上發售。

乖乖仔無屌西點會殘

Gay

比人屌

愛·尋謎

騷肌定so gay

出上場演唱會好過啦 男人寫真邊有人買 仲要搞到咁

成個林日曦咁嘅

而家點搞演唱會
Gay咪會買

上場演唱會 dvd 呀

佢仲點搞演唱會上次拍著四個勁嘉賓先叫吸到人睇

其實有啲可憐 撈咁多年 都39歲 仲要賣露肉寫真

更滋潤

古有採陰補陽
原來採陽補陽先最有效

利申: 我願意繼續老+殘落去

好撚正
有幾多個40歲都keep 到佢咁

我都好想有人出住糧俾我去keep fit

嘩
個d六十路仲出寫真既女星點算

人地搵得多唔駛話你知既,你睇人可憐姐

無嘅 純粹覺得都咁多年 但賣點都仲係好focus係外表咁 不過都冇話絕對係壞事嘅

滑浪衝過嚟想屌我

10 仔嚟

好撚基

咪咁out啦 你清朝嚟㗎?
男人出寫真好多年歷史啦

咁佢點到好過佢partner嘅

樣方面係㗎

正正經經做返小斌女味幾好
係要留鬚扮man

嘩成40歲仲有得賣樣 幾多人恨唔到
而且佢早幾年返大陸拍劇已經搵到d
出寫真純粹發下姣姐

39歲
仲好似29

咁張敬軒係1仔？
想像唔到

原來同陳冠希同年
一個而家先愈來愈多人欣賞
一個就早熟早殘

成身肌肉
但零氣逼人

都啱嘅 但唔通成世都做花瓶咩 好似温碧霞咁嘅年紀都仲想賣樣咁就慘啦 （佢起碼有個妲己角色大家記得）始終做演員有作品比人記得好似比較重要

39歲仲賣到肉算難得

啲嘉賓好撚抵睇

輯寫真麻麻地喎

佢將朵花解構

冇蛋記群星撐場咪又係冇人睇